批鬥之前，不如大家著重返行動先

同我推

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

梁天琦

自推十次

Push

Pushh

Pushhh

Pushhhh

Pushhhhh

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh

Pushhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhh

GJ

推

push

行動最實際